［正視聽］一個地方最重要既係人

係人，唔係個地方。
之夢講好咗話要齊上齊落 點解要走？
走係最後既Option,
光復香港，打倒中共政權先係首要。

唔好比人帶風向

屌你老母 要走果班人唔撚好返嚟

Push

成日問人走唔走
講真可以唔走既邊個想走，講到尾要走既都係因為唔走唔得
完

之前*

和你抗爭，我很快樂。

手足既犧牲 爭取返黎既唔係比你地拎黎走！無錯，走係可以逃避一切，但你忍唔忍心見到我地個［家］變成咁...仲有係香港手足既努力 你地個心過唔過意得去？

推

我覺得到時好多都會走
剩低嘅就玩完

唔好走呀 一條心好無

即使呢個地方已經唔同哂 但大家個心同理念都係一樣 係人 呀屌

不要走😭😭😭

我哋每一個都咁重要，一個都不能少。不分化、不割蓆、不留下任何一位隊友。 無論前路有幾艱難，我哋都會繼續行落去！ 一齊行到終點，Together We Stand！

幫手推

推到有人睇到

agger

呢頭講完「我真係好撚鍾意香港」 嗰頭就移民？

一齊走咪得
97後偷渡 一齊過英國

存人失地，人地皆存
存地失人，人地皆失

香港係重要

問題係 手足更重要

走唔走 無所謂

最緊要保住條命 有命 先有得抗爭

垃圾pr公司